有無人覺得狂野時速個韓哥好慘？

本身約定條女係東京安定生活
點知條女意外死左
最後自己一個去東京生活
都要比人陷害
係一個悲劇人物

條女

第三集已經覺得佢好慘
好在後面幾集加返d戲份俾佢
幾鐘意呢個角色

Hans
神奇女俠

其實本來係咪諗住第三集開始當係新嘅系列拍 點知唔收得 先搵返paul walker vin diesel 佢哋出嚟

出得黎行,預左要還啦

第三集片尾已經有vin diesel 出現

第6集真係最慘
臨尾佢地望住架飛機
韓哥望住女友死左個種無助

第三集先最好睇

tokyo drift係神野

Agger
起碼無太過份特技先
似番賽車電影
歌正角色正
有北川
車正
E8 Rx7 gtr z34

Tokyo drift soundtrack幾正

tokyo drift係土屋圭市做替身

第三集個女一好似廖碧兒

好撚樣衰
企後面d老臨靚佢十倍

最鍾意han同Gisele哩pair

講鍊車第三集先最入肉

係主角光環勁到痴線( 第6集雲迪素更加痴線)

仲有吉澤明步 千葉真一

去到第4集我真係想講句我睇左D咩

第5集谷底反彈 偷警車飛車果度 拉夾萬走果度好刺激

之後就為睇而睇 屌你老母無人飛係街亂射完全無空軍去追

第5集真係好表達到family既主題

第六集條跑道

第6集

次次話金盤洗手都唔得

集集最後一次

第8集好似講Dom變壞